激光武器最怕就是霧霾

屌 鳩吹無極限

俾你打得聚叫咩激光 激光干擾